身為一個學生做part time 洗唔洗俾家用

同屋企人成日嘈依個問題
大佬啊，賺下拍拖錢同旅費姐 又唔係遲啲做full time唔俾

梗係要俾啦敗家仔
俾俾俾 俾你屎忽

緊係番Full Time先再俾家用

要
起碼一半以上

俾你屎忽我中出

鍾意比咪比，唔比咪唔比囉

番full time都可以唔比啦，啲錢你既，想點都得

唔洗

返pt屋企人keep住俾零用

當時賺到自己生活費就算，唔會問屋企人拎錢洗或者俾家用佢地（不過如果嗰個月搵得多咗都會分啲出嚟俾佢地開心下）。

依家 ft 就俾 4 成左右做家用。